區永權好柒呀

講嘢好老土呀 又唔好笑
成日自己攪押韻講爛gag

認同樓豬
條老嘢根本就係過氣老MK

未轉ac

連囝唔好bam

乜水

陰公 做藝人做到冇人識

欣宜我就識

腸

一早已經咁覺得

有線果陣已經係咁

有無人知佢邊度出黎

當年佢出現就感覺無啦啦有個阿叔做東張西望咁

有線轉過黎
之前做娛樂新聞主播

真係當而家重係千禧年代
完全係林曉峰style

濛呀 佢好核突呀

同你差唔多

有線3咕碌都唔識

肥又點啫

我屌你呀臭濛

欣宜應該好快肥死